男人都是傻鳩💔

女人就算係謊言，只要順耳佢都鍾意聽。

女人就算係毒藥，只要包住糖衣，佢都會食。

最愛佢嘅男人，就算解釋一百句，都係掩飾。

身邊嘅八婆，只要講一兩句是非，佢都會信到足。

就算知道錯嘅係自己，但令佢錯嘅責任都係男人。

女人喜歡自欺欺人，

女人的名字是岸鳩。

偏偏男人是喜歡岸鳩嘅傻鳩。

你話係咪係囉

含啦八婆

打飛機啦契弟